永遠不倒閉的國泰集團

一向聲稱以港為家嘅國泰航空
出賣空中服務員同香港人
但係海量嘅港豬依然幫襯 國泰港龍快運
亞視永恆國泰永恆

唔該去旅行嘅朋友改搭其他航空公司
如果唔係香港人有咩三長兩短 都係大家一手造成

有肺炎因航仲唔死